打算參加6月9號遊行既朋友 拜託入一入黎。

政府提修訂《逃犯條例》，並決定在6月12日直接交上立法會大會審議。「覆巢之下，焉有完卵」，若然通過修例，將令法治敗壞，從此港人人身安全受嚴重威脅，更可能令香港喪失金融中心的地位，此事無人能置身事外。此一連串已引起香港各界及國際關注。

香港是我們的家，家難當前，匹夫有責，更何況我們身負香港未來棟樑的重任，更加責無旁貸。在此引用前人一句「前事不忘 後事之師」，近年政府愈趨荒謬，法治精神蕩然無存，假借公義之名，行惡政之實。所以我們要負起維護香港核心價值的重任，讓其必受惡政威脅！

本關注組成立初衷希望集合眾人力量抵抗政府硬推惡法，要求政府撤回修訂《逃犯條例》。本關注組會發起各種義工活動，例如派發傳單以宣傳反修例的目的，後勤支援其他反修例團體及協助其他團體的反修例義工活動。冀望志同道合支持，以守護香港未來下一代為己任。

凡有意對本關注組的義工活動作出協助，不論是聯署聲明抑或參與行動對大眾宣傳，請即按入google form提交表格，我們需要你的一份力量，切記勿以善小而不為，共誡之。

推

最新熱朝係唔係整聯署？

啊豬啊狗都整

開個新account 黎搵班後生仔幫你做義工？
咁撚似社民連班垃圾成日做既

69要去既自然會出現
唔需要你呢d忽然關注既垃圾組織出黎搶光環
收檔啦。

有6萬人簽左 仲有無人未簽呀